男人點樣面對唔幫出火既女朋友

咩都唔肯
冇得扑 又唔肯含同打
已經冇波 連摸都唔比
又要求我對佢超好
仲可以點對佢

利申 廿歲

大半年

喺到問 你自己都知道答案

有愛冇性 呢啲女先難搵

老強

好女仔黎，巴打請珍惜

對佢冷淡
如果佢無反應
搵第二個

但係身為一個處於血氣方剛年紀既男人
點忍

有反應啊
係咁鬧我要我對佢好

我女朋友會比我口爆仲會吞哂,
不過拍拖唔係下下咁計既,
加油呀巴打

等佢喺出邊俾人食？

分手好唔抵

那裏好

你就好
佢次次都主動幫你？

要留番同個sp搞

我都想
解決性慾問題
可以係邊度搵

咁又無, 同佢講我想囉
佢見我想咪肯
做男人比少少威嚴OKAY?

用完再幫佢洗底衫

飛左佢啦，人一世物一世

唔幫就迫啦

其實可以自己控制 有冇試過緊火果陣冥想？

結埋婚就死，只可以入廁所打飛機

搵個肯幫你嘅

佢同第二個出唔同你出

飛撚左佢，出去玩到精力都冇乜再搵番佢，好女仔黎

如果你前戲做得好根本佢就會濕到個身體不由自主地配合你，完全唔駛教

飛撚左佢啦

你有冇諗過你只係隻兵？

到結婚埋牙先知係二手
你接受到?
.

就算係處都唔會突然變淫娃掛?
到時你性生活都係一個月最多一次
你快樂嗎?

係咪真人真事??

係咪無問佢屎眼比唔比玩, 有啲女鍾意玩屎眼多過其他

分手

點解信唔過自己女朋友？

Say goodbye

如果佢成日好撚多要求同埋發脾氣就飛撚左佢

自私港女一世都養唔熟 換過件好啲

振佢夫綱

屌，你話佢身材超正 軟熟大波幼腰大pat就話忍姐
冇身材，摸都唔俾你都忍
你係咪隱性基佬黎㗎

唔想同你扑啫

不要糾結, 去強姦。

拍拖唔俾錢
有心情先出現
無得屌你兵黎咋嘩

可能有鳩

d連登仔最興講一套做一野
平時就話要搵個處女既黎結婚，到搵到但自已就忍唔撚住

忍多廿年
到你唔得既時候佢就係狼虎之年
佢就可以名正言順了

好你老母香港一街都係呢D性冷感西
肯俾你扑好似皇恩浩蕩咁
連本能都唔撚識既

呢d對你要求多多，自己既野就計住計住既
其實係唔愛你，飛左佢算啦

利申：過來人

我就係等呢張相

搵個識出火既男朋友

搵個男人屌到你射

是否處，係處都仲有得講。
唔係處仲扮嘜鳩！？
搵過個

飛

自己出火

佢當養狗

分手啦

氹下實肯嘅 依d野睇功力架啫

咁你收皮啦

試下爆菊
話唔定佢喜呢味呢

唔比你屌唔代表唔比其他人屌

咪用手出火囉，你點睇呀

冇D context好難幫你
正常有愛一齊 浪漫下挑逗下通常都冇可能唔濕濕地

不過你係連登問到 都係俾標準答案你啦
有冇問過佢屌唔屌得屎眼啊

如果大家都唔夾大家
冇計
唯有揀過個

好女仔嚟

餵春藥比佢食 跟手摸到佢興過火屎
重覆4-5依個步驟 最後就搵岩一個時機黎破佢老處

講緊你女朋友，唔係你。

女人未到八十歲都唔可以畀飽飯佢食
你參透到依句 你就可以連屎眼都玩埋

條女對奶咩cup?

咩都要人幫
渣ga

請勿放虎歸山

仲要用廁紙筒

放過人啦 叫你分手都淨係計住用左大半年屌唔到佢個閪唔抵
咁如果屌完發覺唔好屌係咪要即刻飛咗佢止蝕啊？

野狼與瑪麗

嘩
三樣中哂

分手
跟住佢知道原來要靠性去維繫感情
之後就咩都比晒下一個
但個個就係唔係你囉

次次求佢先有時肯幫我打
去旅行去渡假屋都係咁

都要條女肯做前戲先得既

飛咗佢啦
處女情意結害人不淺

唔肯唔係問題, 上面個d standard ans唔再講

問題係佢係咁話你要對佢好, 咁你要問返自己佢係咪對你好, 感情要步步為營, 用心經營, 如果佢只係單方面要求你好, 咁佢單方面活係自己偶像劇既世界, 即係日日要你做咩做咩, 黎維持自己幻想中被愛既感覺, 咁佢唔係鍾意你, 有鍾意被愛既感覺, 巴打明唔明

佢要你對佢好時, 佢有咩offer到俾你, 感情好似見工一樣, 你工作佢出糧, 係雙方對等先會行到落去, 不過你咁後生, 玩下升下經驗先

咁仲去旅行做乜

係冇愛冇性

佢應該有兩個男朋友
將肉體同靈魂分別俾其中一方
你應該慶幸你得到佢既心靈
唔好再投訢啦
你已經好幸運

如果有得揀 我都想揀靈魂

gay

我求下你唔好放佢出嚟

Gay你老母

當你係兵咋

同你一樣
已經分咗手

相同情況但我係已經一齊左三年

吓？pure到咁都嘈?

話你on9怕你嬲

忍得好辛苦去旅行佢都叫會幫我打嘅 然後就沒有然後了
我知佢係乖乖女 但係一齊左咁耐無性需要就假啦

平時有需要點解決

做節

死臭雞賤貨！樓主立刻飛咗佢！

我唔直接答你 用例子答

當你平日6點收工 屋企煮埋你飯
今日收夜左 焗住係街食
點知屋企都係留左飯
咁你返到去仲食唔食？

有無諗過佢係唔係你女朋友，又或者你係唔係佢男朋友？

好多兵都有樓主既待遇

叫人地男朋友幫你女朋友出火

自己就用手啦

飛咗佢啦
拖得耐會好撚辛苦
經驗之談

屌你老母死雞蟲 唔撚俾錢點扑呀

你點樣對得住你老母

咪直接講如果同我有性行為
對你黎講係負擔既話
咁都唔使行落去

女朋友: 飛
結婚對像: 同佢講你會有性需要,有就會打丁,甚至叫雞(當然未必真係叫,純粹嚇下佢), 佢仲係無咩反應/鬧你噁心,你就好好認真諗下,係咪想對個咁既人一世

笑死 一路想老婆係處 條女唔比扑就想飛

女人真係難做
唔係處又俾人話，
唔搞又比人鬧。
係咖啦 我地就係保守派嘅女仔！
唔會隨便同男人發生性行為。
你想搵過d任你搞又或姐未拍拖都搞得嘅女仔請自便
但你失去嘅係一個好女仔

利申同男朋友一齊三年認定對方左先做

佢非處，比ex破左，我都扑過，但一年未必有一次
一齊左幾年，次數應該一隻手數得哂

摸都唔得
巴打係咪好撚喉擒要扑野

好撚慘呀屌
一年一次

冇波既唔值得
大奶奶就話可以比d時間試下入手

btw性冷感既女香港大把，揀中左就咁一世，要小心

你點對佢好先，如果佢真係一心一意愛你就咩都肯啦

利申：我條女一開始都係咁，但後尾佢覺得我係值得付托終身既人而家咩都肯玩tw我都認定佢係我老婆

邊有咁多，港女係要慢慢教

巴打我仲以為我出post

唔分仲唔抵
佢一路拎你著數，你一路唔開心

我都會畀男朋友口爆次次都吞曬

啱呀
我點對得住我碌大鳩

我依家真係㷫過火屎呀

同你差唔多
一齊3年
最近肯用手幫我

兵？

乖

仆街仔

但有時會俾我摸下胸同有機會一齊瞓個陣都會幫我打既（不過只係試過2次）

自己有需要嗰陣真係只可以打飛機

你似係度咬住隻鮑魚話人碗白飯好食

有情無慾 好難繼續

睇下愛定性邊樣重要啲囉 愛就等到2046佢肯性就飛啦

認真想知，連登仔成日話港女係雞，又要吹奏處
到女仔守身啲又話性冷感

到底巴打們理想中女仔要點

不過波都唔比揸又真係慘

對女朋友好只係為咗sex 去叫雞咪仲抵

都無波重點俾你摸呀
佢驚你發現佢原來是個boy

好女仔！樓主千其唔好放手啊，你自己留住就得架啦，最好快d結婚，一齊白頭偕老

咁你問咩啫

二十既處女係好女仔
廿五歲既處女好似有啲奇怪，但都唔錯
三十歲既處女肯定係絕世港女或者痴撚線

飛咗佢

好過啲係唔撚係都比人屌個啲死臭雞

搵你俾錢姐

巴打梗係搵返個明白你既人 試下搵返個巴打大家互相幫出火咪幾好
好過有付出無回報

I know that feel bro
唔啱無謂勉強
有排你忍
有幾個可行方法

1. 大家傾掂數 睇下大家底線係邊度 可以點樣互相遷就

2. 試下 open relationship

3. 分手

4. 自己繼續忍

利申之前ex3年都唔俾 最後都係夾唔到分咗

可以掟煲唔掟蓋得閒做下愛

切柒囉

多數係啲大時大節黎
試過情人節，聖誕節咁

係你冇本事令人舒服啫
女唔同男 唔係插幾下就高潮到
多d研究吓點令你女朋友舒服 爽 買d玩具玩吓
根本人地都唔係性冷感唔覺得有咁多人會係

女仔冇乜經驗嘅話係會比較驚甚至抗拒
覺得呢d嘢污糟 係因為佢未享受過啫
你應該慢慢引導佢開發佢

可能已經畀咗街外人 係唔比樓主

又未結婚飛左佢啦

你需要一個飛機杯，唔係女朋友

十年磨一劍 巴打請忍耐 到時一定好爽

咪玩啦大把女人點氹都唔肯試
一提出要扑野就覺得你唔愛佢靜係想屌西
好多女人真係可以完全唔要性
覺得性係污jo/邪惡既野,男人係禽獸先會唸扑野
樓主條女已經係例子

佢好男仔黎 樓主要好好珍惜

好女仔黎 巴打要珍惜

自己無手？

係唔幫你出火

飛得

條女就驚，樓主就唔驚
條女就要面，樓主就唔駛要面
條女唔識，樓主就要憑完變sex god經驗豐富
根本食色性也人之所大慾，留住個辛苦既根源有咩意思

係咪你日哦夜哦，聽到都覺得煩，一係就怕同你搞左你就飛佢

其實滿足唔到你既臭西 留係身邊係無用 燒左佢啦

摸都唔比

原來仆過
會唔會係你技術好差

on9 自己去隔離台睇下大把巴打啲女朋友又正又主動
點解你溝唔到呢啲 檢討下

我一個月就比爆

醒啦！你係兵ja!佢晚晚追撚含

可能係，但都冇練習機會
我既第一次係同佢，次數又得嗰幾次，技術可以好得去邊

咪on9啦
我想濕吻佢已經推開我，話唔鐘意
仲點去下一步令佢舒服啊?

你溝個耶撚冇人救到你架喎

冇既, 性生活唔夾唔係對與錯既問題
佢有佢保守, 你有你鳩痕, 唔夾都冇計
如果性既問題大於你地平時相處有幾夾, 咁真係遲早分手

一係你睇下佢肯同你做既條件係咩囉
如果佢對性同愛好認真, 要認定你係唯一先同你做, 咁你咪尊重佢囉
唔係性冷感既話, 女仔肯守身如玉都唔係一種罪黎, 只能講佢真係好睇重做愛呢回事姐

但同時我又覺得性愛夾唔夾好重要
如果佢真係純粹性冷感, 佢唔會同你結左婚之後上到床無啦啦變淫婦
唔會無啦啦識得追撚含
到時你真係一世打飛機都似

講到尾, 搞清楚佢為咩唔同你扑好重要, 同時都要睇你忍到幾耐啦
不過摸都唔比我就覺得有D似係性冷感

女朋友好大波，口爆吞精樣樣都肯，仲要係比我破處

女朋友唔包飛機杯都正常嘅，如果佢係A0 / 處的話。
如果唔係嘅，啫係其他男人做得嘅，樓主唔做得？
公平咩

唔滿意咪分手law

巴打有冇照鏡嘅習慣

不要想，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！上連登有什麼用？還是會被拒絕，談判不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以每天嘿咻了......

傻仔，佢比人破左無限次處啦。係得你無得食炸

過來人話你聽 飛得

哇 巴打咁都忍？
性生活唔夾搵過個
性係拍拖好重要一部分
好似拍拖吹水咁

好多人都唔明拍拖對等原則成班資源做低等人 明明大家平等變比人食住 拍拖唔平等一係忍一世如果咪行唔落去

agger 拍拖唔講平等原則只係浪費自己時間
樓主好好滲透 唔好下下比下體控制 都要思考段關係唔對等會唔會只有自己一直受苦對方一直咩著數開心攞噻

4個字，屌佢老母

個個對性追求唔同 夾唔黎咪分手
成個群腳仔咁 邊有女同你扑嘢？

兵仔當自己將軍

咁純既女仔請珍惜啊

但係我地除左呢方面其他都好夾
唔想因為咁就放棄
而且一齊左咁耐又唔想咁輕易放棄

利申：O1 青頭仔，佢都係豬，但係係耶撚

那定哪?

長遠你要問清楚好
如果玩到結左婚 淨係因為要生先比你搞
咁你點算

咁佢對你好唔好?有愛無性我覺得無問題

寂寞就如自己一個打飛機

呢個問過佢話結婚之後日日都冇問題只係要自己涯多幾年

但係依家係我最精力旺盛既時候過多幾年就算佢得我都未必得

其實有好多女都想幫自條仔出火，但作為女性有好多考量
用套同食藥都唔一定安全，有咗點算，你唔負責點算？咁多仔嫌自己條女將隻豬俾咗個Ex，但又想食自己條女隻豬，到時分手又係一個循環 條女潔癖唔口可以理解 但可以用手

咪撚放佢出黎害人

一定唔愛 因為我都係女人

下面滿晒sp 嘅精， 費事被你發現咋

就係等宜張圖

打極都唔射，又唔肯被你屌，仲難收科喎

分手啦 對大家都好

真係試過
打左我諗接近成個鐘都未射

連登仔又要要求條條女處女，冇得扑又係到嘈

拍咗拖三年幾
波皮都唔俾掂呀仲話扑嘢
再簡單啲車輪都話噁心冇得打
平時咀幾秒就覺得夠皮推開我
慢慢發覺自己變做一個聖人
連av都冇興趣睇

溝著個椰青真係祝你好運

分手 又唔會過世 後生緊係有得玩就玩盡去

原本有而家冇先慘 唔使個心吊住吊住

食每飽左咪唔理你囉

就只有你沒有玩過

當自己單身

單身不嬲冇人幫出火 唔洗理佢

咪係囉，波皮都唔俾掂，點試

半年好短，等5年啦

條女對奶咩cup? 渣過未？

飛左佢啦
你自己溝返件公廁玩性病西咪岩你
唔好走去害人
打飛機都唔撚識
下次叫條女食飯都幫你餵啦弱智仔

死毒撚

巴打我情況同你一樣

女朋友生得幾靚仲要大波不過拍拖接近兩年都係無性

結果我選擇搵sp咁樣去平衡返個心理同生理

飛咗佢啦，要嚟有咩用

當你因為呢件事飛佢
佢搵到下一個之後就會變盪婦

你宜家同係沙漠缺水既人講可樂點好飲有乜分別

出面食飽返到屋企咪唔使食